[有圖]政府個口罩同bra真係一樣

咩cup數

中間個咩嚟

笑左

阿婆bra

仲要係黃gum gum

萬字夾

師兄大細邊嘅

原來個罩係打丁用

想摸

可惜冇乳香味
用牛奶浸一晚唔知得唔得

一大一細既

丁完碌野鑲左銅珠

加多個做底褲襯埋一set

大癲

講還講唔好貼圖

左邊係林鄭用開
右邊係鄭若驊